個個話跳閘 究竟係咪真係有人跳閘

可唔可以分享下成功例子
咁耐以黎都冇見過人跳
個閘去到個肚咁高，驚跳到一半kick住仆街

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

每次發完夢都跳閘，直接2隻手接住2邊閘機，跳過去

平時有 但少
星期六日多

[9．1機場] 現有文宣集合 (Google Drive)

[呂麗乳搖入] 香港勝在有連豬

有啲片都影到過啦

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

假新聞警告現正生效

放上黎比黎觀摩下 小妹生得比較矮 唔通真係要捐過去

我今日有要事到V City ,但係我張票唔見了,想搵客服,但係我在閘口看見他背對著,結果.
黨鐵,我在屯門站只看見兩個中年女人巡邏,邊夠我跑啊,請多d學生啦!.

156絲表示輕鬆跳 返工時間灣仔多人到傻照跳

幫你研究下女人仔跳唔跳到

我係女人 我跳到

跟前面條友...

買左廢老飛 如果見人跳會跟住跳

絲打彈跳力一定好好

打算聽日跳閘去中環

自從黨鐵封站之後 就開始跳

成日跳架啦 同fd得兩個人都跳 甚至出閘直接開佢對緊急門 話知佢隔離就係客戶中心

今日見到個絲打跳

你幾高先

156cm

三碌棍嗰種 可以加速撞過去

真係有人跳架！
今日親眼見到幾位巴打跳！
我暫時未敢試跳，但我試過攝過去。

利申：155cm